# TigerFang <tigerfun@126.com>, 2017. #zanata
# vuuv <froms2008@gmail.com>, 2017. #zanata
# zzxwill <zzxwill@gmail.com>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openstack-user-survey\n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-18 18:38-0300\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-28 05:16+0000\n"
"Last-Translator: vuuv <froms2008@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh-CN\n"
"X-Generator: Zanata 3.9.6\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntitySurvey_TeamModal.ss:6
msgid "Add team member to this deployment"
msgstr "添加团队成员到本部署"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntitySurvey_TeamModal.ss:9
msgid "Search by name"
msgstr "通过名字查找"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntitySurvey_TeamModal.ss:11
msgid "Find your team member on our database"
msgstr "在我们的数据库查找您的团队成员"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntitySurvey_TeamModal.ss:13
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntitySurvey_TeamModal.ss:24
#:  survey_builder/templates/EntitySurveyEditorTeamField.ss:20
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntitySurvey_TeamModal.ss:34
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntityRegularStepForm.ss:5
msgid "Your Deployments"
msgstr "你的部署"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntityRegularStepForm.ss:5
#, php-format
msgid "Part %1$s of %2$s"
msgstr "第 %1$s / %2$s 部分"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntityRegularStepForm.ss:10
msgid "Created by"
msgstr "创建者"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntityRegularStepForm.ss:11
msgid "Edited by"
msgstr "编辑者"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntityRegularStepForm.ss:12
msgid "Add another team member"
msgstr "添加另一位团队成员"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/Surveys_SaveLaterModal.ss:7
msgid "Save & Come Back Later"
msgstr "保存 & 稍后回来"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/Surveys_SaveLaterModal.ss:10
msgid ""
"Your progress has been saved! Come back by going to the url below. "
"<strong>See you soon!</strong>"
msgstr "你的进度已经保存! 使用如下链接回来继续. <strong>待会儿见!</strong>"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/Surveys_SaveLaterModal.ss:15
msgid "COPY URL"
msgstr "复制链接"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/ThankYouStepForm.ss:6
msgid "Create A Password For Return Visits"
msgstr "创建一个回来时用的密码"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/ThankYouStepForm.ss:7
msgid ""
"If you'd like to be able to return and update this information in the "
"future, you may choose a password below."
msgstr "如果您希望今后回来更新此信息, 您可以在下面选择一个密码."

#: survey_builder/templates/EntitySurveyEditorTeamField.ss:5
msgid "Find your team member in our database"
msgstr "在我们的数据库查找您的团队成员"

#: survey_builder/templates/EntitySurveyEditorTeamField.ss:9
msgid "+ Add Team Member"
msgstr "+ 添加团队成员"

#: survey_builder/templates/EntitySurveyEditorTeamField.ss:19
#:  survey_builder/code/ui/frontend/forms/SurveyRegistrationForm.php:30
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: survey_builder/code/ui/frontend/forms/SurveyRegistrationForm.php:32
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: survey_builder/code/ui/frontend/forms/SurveyRegistrationForm.php:34
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: survey_builder/templates/EntitySurveyEditorTeamField.ss:20
#:  survey_builder/code/ui/frontend/forms/SurveyRegistrationForm.php:31
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:53
msgid "First Name is required."
msgstr "需要填写名字."

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:54
msgid "First Name is not valid."
msgstr "名字格式无效."

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:57
msgid "Last Name is required."
msgstr "需要填写姓氏."

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:58
msgid "Last Name is not valid."
msgstr "姓氏格式无效."

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:61
msgid "Primary Email Address is required."
msgstr "需要重要邮箱地址."

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:62
msgid "Primary Email Address is not valid."
msgstr "重要邮箱地址格式无效."

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:63
msgid "That address is already in use by another user."
msgstr "此地址已被他人所用."

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:65
msgid "Please confirm that you are not a robot."
msgstr "请确认您不是机器人."

#: survey_builder/templates/SurveyCheckboxSetField.ss:14
#:  survey_builder/templates/SurveyRankingField.ss:16
msgid "No options available"
msgstr "无可用选项"

#: survey_builder/templates/SurveyRankingField.ss:2
#, php-format
msgid "Please rank up to %s"
msgstr "请给出 1- %s 的评级"

#: survey_builder/templates/SurveyRankingField.ss:4
msgid "Click your options to rank them. Select at least one."
msgstr "依次点击选项进行评级。请至少选择一个。"

#: survey_builder/templates/SurveyRankingField.ss:4
msgid "clear all"
msgstr "全部清除"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:26
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:59
msgid "See the results from the latest User Survey"
msgstr "查看最新用户调查结果"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:39
msgid ""
"OpenStack users share their opinions and deployment choices to inform the "
"roadmap"
msgstr "OpenStack 用户分享他们的意见及部署选型来影响路线图"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:45
msgid ""
"Read more from the sixth survey of OpenStack users since April 2013, with a "
"goal of better understanding attitudes, organizational profiles, use cases, "
"and technology choices across the community’s various deployment stages and "
"sizes."
msgstr ""
"从自2013年4月开始的第六次OpenStack用户调查中，阅读更多内容。\n"
"以便根据各种部署阶段和规模, 更好地了解社区的态度，组织结构，使用案例和技术选型。"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:50
msgid "Download the report"
msgstr "下载报告"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:56
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:98
msgid "See prior surveys"
msgstr "查看以前的调查"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:62
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:100
msgid ""
"Learn more about past User Survey data to see how OpenStack is growing and "
"maturing."
msgstr "了解有关过去用户调查数据的更多信息，以了解OpenStack如何成长和成熟。"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:67
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:107
msgid "May 2015 Demographics"
msgstr "2015年5月人员统计"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:70
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:110
msgid "May 2015 Business drivers"
msgstr "2015年5月业务推动"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:73
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:114
msgid "May 2015 Deployments"
msgstr "2015年5月部署"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:75
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:115
msgid "November 2014 Full report"
msgstr "2014年11月完整报告"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:104
msgid "Get Started"
msgstr "开始吧"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:107
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:26
msgid "Already have an OpenStack Foundation login?"
msgstr "已经有一个OpenStack基金会帐户？"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:115
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:30
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:115
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:33
msgid "I've lost my password"
msgstr "忘记密码"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:121
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:39
msgid "Don't have a login? Start here."
msgstr "没有帐户? 点这里."

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:48
#:  survey_builder/code/ui/frontend/forms/SurveyRegistrationForm.php:37
msgid "Start Survey!"
msgstr "开始调查问卷!"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:72
msgid ""
"See the OpenStack community’s opinions, adoption and technology choices"
msgstr "查看OpenStack社区的意见,采纳及技术选型"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:74
msgid ""
"Read more from the eighth survey of OpenStack users since April 2013, with a "
"goal of better understanding attitudes, organizational profiles, use cases, "
"and technology choices across the community’s various deployment stages and "
"sizes. This round of the survey offers highlights only, including a "
"selection of charts most widely used by the community, and focuses only on "
"deployments."
msgstr ""
"从自2013年4月开始的第八次OpenStack用户调查中，阅读更多内容。以便根据各种部署阶段和规模, "
"更好地了解社区的态度，组织结构，使用案例和技术选型。此轮调查仅提供亮点, 包括挑选的社区应用最广泛的图表, 仅聚焦于部署."

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:77
msgid "Download the October 2016 highlights report"
msgstr "下载2016年10月亮点报告"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:78
msgid "Download the full April 2016 Report"
msgstr "下载2016年4月完整报告"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:80
msgid "Be your own data scientist"
msgstr "成为您自己的数据科学家"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:82
#, php-format
msgid ""
"Uncover your own findings by digging into the User Survey data from the past "
"year with a <a href=\"%s\">new analysis tool</a> available to the OpenStack "
"community. Apply multiple filters to virtually every quantitative question "
"from the user survey."
msgstr ""
"请您使用OpenStack社区中提供的<a href=\"%s\">最新分析工具</"
"a>在过去几年积累的客户调查数据中深入挖掘并探索发现。可以对客户调查中的每个量化的问题使用多重过滤器。"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:88
msgid "Survey Assets"
msgstr "调查资料"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:91
msgid "See a video overview of the October 2016 report"
msgstr "查看2016年10月报告视频概述"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:92
msgid "Slide deck of the October 2016 highlights report"
msgstr "2016年10月亮点报告幻灯片"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:93
msgid "Order a print copy of the April 2016 full report"
msgstr "订购2016年4月完整报告的打印副本"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:94
msgid "Video overview of the April 2016 full report"
msgstr "2016年4月完整报告视频概述"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:95
msgid "Slide deck of the April 2016 full report"
msgstr "2016年4月完整报告幻灯片"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:104
msgid "October 2015 Full report"
msgstr "2015年10月完整报告"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:126
msgid ""
"This is the <strong>OpenStack User Survey</strong> for OpenStack cloud users "
"and operators."
msgstr "本 <strong> OpenStack 用户调查</strong> 面向 OpenStack 云用户和运维人员。"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:132
msgid "It should only take <strong>10 minutes</strong> to complete."
msgstr "只需要 <strong>10 分钟</strong> 即可完成。"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:138
msgid ""
"All of the information you provide is <strong>confidential</strong> to the "
"Foundation (unless you specify otherwise)."
msgstr "基金会将您提供的所有信息视为 <strong>机密</strong> (除非您另行注明)。"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:153
msgid ""
"This survey provides users an opportunity to influence the community and "
"software direction. By sharing information about your configuration and "
"requirements, the OpenStack Foundation User Committee will be able to "
"advocate on your behalf."
msgstr ""
"这项问卷调查为最终用户提供了一个影响社区和平台发展方向的途径。您将配置和需求相关的信息分享出来，就可以让OpenStack基金会用户委员会代表您进行表决。"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:156
msgid "More Information About The Survey"
msgstr "有关调查的更多信息"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/DynamicEntityStepForm.ss:16
#, php-format
msgid ""
"If you do not wish to answer these questions, you may <a href=\"%s\">skip to "
"the next section.</a>"
msgstr "如果您不愿意回答这些问题, 您可以 <a href=\"%s\">跳到下一节</a>"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/DynamicEntityStepForm.ss:18
#, php-format
msgid "Your deployments (%s)"
msgstr "您的部署 (%s)"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/DynamicEntityStepForm.ss:21
#, php-format
msgid ""
"You do not have any OpenStack deployment yet. <a href=\"%s\">Want to add "
"one?</a>"
msgstr "您还没有任何OpenStack部署。 <a href=\"%s\">想添加一个？</a>"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/ReviewStepForm.ss:10
msgid ""
"Review your completed sections and Submit Your Survey when ready. Thank you "
"for helping create a better OpenStack!"
msgstr "准备好后，查看完成的部分并提交调查。 感谢您帮助创建更好的OpenStack！"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/ReviewStepForm.ss:22
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/ReviewStepForm.ss:24
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: survey_builder/code/ui/frontend/forms/SurveyRegistrationForm.php:88
msgid "There was an error with your request, please contact your admin."
msgstr "您的请求出现错误，请与管理员联系。"

#: survey_builder/code/ui/frontend/forms/fields/SurveyOrganizationField.php:55
msgid "-- New One --"
msgstr "-- 新建 --"

#: survey_builder/code/ui/frontend/forms/fields/SurveyOrganizationField.php:57
msgid "-- Select Your Organization --"
msgstr "-- 选择您的组织机构 --"

#: survey_builder/code/ui/frontend/builders/SurveyRegularStepTemplateUIBuilder.php:57
#, php-format
msgid ""
"<p><strong>If you do not wish to answer these questions, you may <a href="
"\"%s\">skip to the next section</a>.</strong></p>"
msgstr "<p><strong>如果您不愿意回答这些问题, 您可以 <a href=\"%s\">跳到下一节</a>.</strong></p>"

#: survey_builder/code/ui/frontend/builders/SurveyReviewStepTemplateUIBuilder.php:23
msgid "Submit Your Survey"
msgstr "提交您的问卷"

#: survey_builder/code/ui/frontend/builders/SurveyAbstractStepTemplateUIBuilder.php:24
msgid "Save &amp; Continue"
msgstr "保存 &amp; 继续"

#: survey_builder/code/ui/frontend/builders/SurveyAbstractStepTemplateUIBuilder.php:57
msgid "Save &amp; Come Back Later"
msgstr "保存 &amp; 稍后回来"

#: survey_builder/code/ui/frontend/builders/SurveyAbstractStepTemplateUIBuilder.php:65
#:  survey_builder/code/ui/frontend/builders/SurveyAbstractStepTemplateUIBuilder.php:66
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: survey_builder/code/ui/frontend/builders/EntitySurveyRegularStepTemplateUIBuilder.php:27
#, php-format
msgid "STEP %s"
msgstr "第 %s 步"

#: survey_builder/code/ui/frontend/builders/fields/SurveyRadioButtonMatrixTemplateQuestionUIBuilder.php:34
#:  survey_builder/code/ui/frontend/builders/fields/SurveyRankingQuestionTemplateUIBuilder.php:37
#, php-format
msgid "you must select at least one item (%s)"
msgstr "您必须至少选择一个项目（%s）"

#: survey_builder/code/ui/frontend/SurveyPage.php:411
msgid "Thank you for your submission !!!"
msgstr "感谢您提交 ！！！"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/Surveys_Header.ss:3
msgid "Step <strong>%1$s of %2$s</strong> for <strong>%3$s</strong>"
msgstr "<strong>%3$s</strong> 的调查问卷. 第 <strong>%1$s / %2$s</strong>步."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:55
msgid "This field is required."
msgstr "需要此字段."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:56
msgid "Please fix this field."
msgstr "请修正此字段."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:57
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "请输入一个有效的邮箱地址."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:58
msgid "Please enter a valid URL."
msgstr "请输入一个有效的URL."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:59
msgid "Please enter a valid date."
msgstr "请输入一个有效的日期."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:61
msgid "Please enter a valid number."
msgstr "请输入一个有效的数字."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:62
msgid "Please enter only digits."
msgstr "请仅输入数字."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:63
msgid "Please enter the same value again."
msgstr "请再次填写相同的内容."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:64
msgid "Please enter no more than {0} characters."
msgstr "请输入至多 {0} 个字符."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:65
msgid "Please enter at least {0} characters."
msgstr "请输入至少 {0} 个字符."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:66
msgid "Please enter a value between {0} and {1} characters long."
msgstr "请输入长度介于 {0} 和 {1} 个字符的内容."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:67
msgid "Please enter a value between {0} and {1}."
msgstr "请输入介于 {0} 和 {1} 的值."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:68
msgid "Please enter a value less than or equal to {0}."
msgstr "请输入小于或等于 {0} 的值."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:69
msgid "Please enter a value greater than or equal to {0}."
msgstr "请输入大于或等于 {0} 的值."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:100
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗?"

#: survey_builder/js/survey.organization.field.js:31
msgid "You Must Specify a New Organization Name!."
msgstr "您必须指定一个新的组织机构名称!"

#: survey_builder/js/entity.survey.editor.team.field.js:100
msgid "You must select a valid member!"
msgstr "您必须选择一个有效的成员!"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:43
msgid ""
"Read more from the ninth survey of OpenStack users since April 2013, with a "
"goal of better understanding user perspectives, organizational profiles, use "
"cases, and technology choices across the community’s deployments. This "
"survey offers insights from more than 1,300 users, representing 44% more "
"deployments and 22% more organizations than ever before."
msgstr ""
"阅读自2013年四月以来的第九期OpenStack用户问卷调查的更多内容，来更好的理解用户观点、组织概述、用例、所有社区部署环境中的技术选择。这项调查问卷提供了来自1300+用户的内部信息，内容范围上比以往增加44%实际部署环境和22%更多组织。"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:46
msgid "Read the April 2017 report"
msgstr "阅读2017年四月报告"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:56
msgid "Watch a quick video overview"
msgstr "观看简介视频"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:58
msgid "April 2017 full report"
msgstr "2017年四月总体报告"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:59
msgid "October 2016 highlights report"
msgstr "2016年十月亮点报告"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:61
msgid "April 2016 full report"
msgstr "2016年四月总体报告"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:84
msgid "Order the User Survey as a printed book"
msgstr "以打印成册的形式获取用户问卷调查"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:86
msgid "April 2017 full report (coming soon)"
msgstr "2017年四月总体报告（即将发布）"

#: survey_builder/templates/Layout/SurveyPage_FinalLandingPage.ss:3
msgid "Dear %1$s,"
msgstr "亲爱的 %1$s,"

#: survey_builder/templates/Layout/SurveyPage_FinalLandingPage.ss:4
msgid ""
"<p>Thank you for participating in the 10th OpenStack User Survey. Your "
"feedback is valuable to OpenStack's development teams and our entire "
"community. Make sure to register for the OpenStack Summit in Sydney, "
"November 6-8, where you can meet fellow users, share feedback with "
"developers at the Forum, hear findings from the User Survey and learn more "
"from other open infrastructure communities like Kubernetes, Ceph, Cloud "
"Foundry and more.</p><p>Interested in sharing your story? Submit a session "
"for the OpenStack Summit Sydney here by July 14 at 11:59pm PT.</p><p>Other "
"helpful resources:<br>Q&amp;A Site: <a class=\"external\" href=\"http://ask."
"openstack.org\">ask.openstack.org</a><br>OpenStack documentation: <a class="
"\"external\" href=\"http://docs.openstack.org/\">http://docs.openstack.org/</"
"a><br>Join your local user group: groups.openstack.org<br>Find a nagios/"
"sensu plugin, ELK filters, useful scripts or add an example config: <a class="
"\"external\" href=\"https://wiki.openstack.org/wiki/Osops\">https://wiki."
"openstack.org/wiki/Osops</a><br>Join detailed technical discussions: <a "
"class=\"external\" href=\"http://lists.openstack.org/cgi-bin/mailman/"
"listinfo/openstack-operators\">http://lists.openstack.org/cgi-bin/mailman/"
"listinfo/openstack-operators</a><br>Find other OpenStack case studies, "
"tutorials and news from relevant open source communities: <a href=\"http://"
"superuser.openstack.org\" target=\"_blank\">superuser.openstack.org</a></p>"
msgstr ""
"<p>感谢您参加第十届OpenStack用户调查，您的反馈对OpenStack开发团队及社区都很有价值。请务必报名定于11月6-"
"8日召开的OpenStack悉尼峰会，届时您可以和同行见面、向开发者反馈、听取用户调查的结果、以及了解其他开放架构社区——例如 "
"Kubernetes、Ceph、Cloud Foundry等——的情况。</p><p>有意分享您的故事吗？ 请于北京时间7月15日14:"
"59前报名参加OpenStack悉尼峰会。</p><p>其他参考资源：<br>问答站： <a class=\"external\" href="
"\"http://ask.openstack.org\">ask.openstack.org</a><br>OpenStack文档站： <a class="
"\"external\" href=\"http://docs.openstack.org/\">http://docs.openstack.org/</"
"a><br>加入本地用户组： groups.openstack.org<br>寻找 nagios/sensu plugin, ELK filters, "
"实用脚本及添加示例配置： <a class=\"external\" href=\"https://wiki.openstack.org/wiki/"
"Osops\">https://wiki.openstack.org/wiki/Osops</a><br>参与技术细节讨论： <a class="
"\"external\" href=\"http://lists.openstack.org/cgi-bin/mailman/listinfo/"
"openstack-operators\">http://lists.openstack.org/cgi-bin/mailman/listinfo/"
"openstack-operators</a><br>寻找OpenStack学习案例、入门指引及相关开源社区的新闻： <a href=\"http://"
"superuser.openstack.org\" target=\"_blank\">superuser.openstack.org</a></p>"

